Samsung 手機銷量創新低 9 年來出貨量首次低於 3 億部

根據韓國媒體日前的報導，Samsung 在 9 年內首次手機銷量無法超越 3 億部，估計 2020 年的整體出貨量只能達到 2.7 億部。Samsung 早前公佈截至第三季度出貨量為 1.89 億部，雖然這個數字在疫情打擊全球經濟的情況下，已經算是相當理想。

報導指 Samsung 將 2021 年的出貨目標設定為 3.07 億部，當中 2.87 億是智能手機，而餘下的 2,000 萬部則為傳統功能手機。明年智能手機的出貨目標中，有 4,380 萬部是旗艦機，即是 Galaxy S 和 Galaxy Note 系列，而摺機 Galaxy Z Flip 和 Z Fold 系列則佔約 600 萬部。為了達到這個目標，Samsung 打算擴大其中階和低階 5G 智能手機的陣容，同時大力推廣其摺疊手機。

早前有傳 Galaxy Note 系列會被取消，但及後已經被官方予以否認，不過消息指 Samsung 會以摺機取代 Galaxy Note 系列成為下半年的焦點型號。

來源：gsmarena

S21仲諗住左cut右cut，準備執笠啦三叔

唔好執呀屌 唔想用垃圾蘋果

Fold2係正嘅 不過膠mon佢肯定唔會配筆比你 取代唔到note 如果個價去番合理位 Fold3真係入得過

s10做得太好 唔係粒電老化都唔會諗其他機

而餘下的 2,000 萬部則為傳統功能手機。

✨真係keep住密密食中低階市場🤣

整平d咪買囉，dllm , 想換note 20

除左講句抵死我諗唔到咩有咩想講

佢一日冇正面對手，Fold 一日都唔駛減價

冇對手情況下仲減咁勁衹會殺埋自家Galaxy S

人地三星調高出年銷量就因為華為冇得玩
三星高層不知幾開心佢國際市場可以少個對手
根本呢篇就唔係佢嘅bad news

三星衹係唔好意思直接同媒體同投資人直接講係因為對手死咗所以我地調高銷量預測

哦

用緊s20fe，fb同三叔講八達通有問題，垃圾三叔叫人留電話姓名就乜都唔理，垃圾中嘅垃圾就係三星！屌你老母！

samsung大把唔同industry吊命
點都執唔到

三星點會咁易執
差唔多算係南韓國企
醫院都有開

呢樣真係好on9, 2個月都未fix

加價呀嗱，抵死

小米開心d定三叔開心d?

S10暫時仲係好撚好用

嚴格黎講3星先係南韓政府
起樓都係佢

小米，高通，三星皆大歡喜

高通終於重奪做到中國SoC 盟主開心到大叫888 口號

呢部伏中之伏

fb有咩問題？

支那牌真係食左一半塊餅

聽講話samsung仲 keep住賣 晶片比華為

S7,S7 EDGE,S9+,Note10+ 暫時仲好夠用

我都轉咗會啦

s20開始加價,抵啦
s10明明好好賣

遲D連充電器都cut埋 睇下點死囉 好既唔學 左cut右縮

越出越貴 , 部Note20 Ultra仲貴過iPhone

用屌米囉

宜家s20 最扺玩

八達通 又壞
個moon 又壞

屌完又官方回覆話睇緊

贈品要上CS 拎
仲要等成個月

咁多人吹捧既創新機賣得差，
吹捧班撚樣點做野架

S20+抵玩
有差機 有usbc 耳機 （某D 地區）再放buds +

再送

前幾日幫親友買部2手S20 FE 5G仲扺玩,好平

係囉
依加連登關於小米d post都咁多正評

如果佢fold 2賣1皮, 大撚把人買

師兄心水清

點會吖
自從華為被美國收佢皮之後
Samsung全球市佔keep住冠軍

Note 7刻在我心

佢真係賣1皮，我即買lol
iphone pro max 256都成皮

我覺得8同9好啲
鏡頭又唔突
mon又冇窿

利申：8

真我一出第一日買s10p，我過保前拎去換埋電同底版，本身今年等換s21，諗住有機全面屏。
而加全面downgrade，勁失望，應該焗用多年s10p。or睇下fold 3會唔會引到我換機

身邊其實真係越黎越小人用

之前s20 ultra用左半年都係覺唔好用
連影相都冇吹到咁好 早排先放左

三叔冇料唔好自寫ROM啦，全部轉用Stock android
包你大賣

香港沙中線都係samsung有份起

Stock android不了

唔自己寫點塞啲垃圾比你逼你食